[認真一問]點為之係雞係公廁

19歲被20個男人屌過算唔算係雞係公廁
得3-4次係拍拖
其他係想搵人陪

利申:借人AC

唔算啦 咁少

咁幾多先算多

push

GAY

Gay乜撚嘢

19歲被20個男人屌過唔算係GAY?

無話可說

公廁黎講叫少

講緊女呀

咁已經算少拿

唔好扮野喇